[集思廣益] 點樣先可以開到一個熱門POST？

是咁的，見自己開咩post都好，都係冇乜人留言

係咪應該要開D有爭議性D既post，等D人入黎鬧下
咁佢地鬧鬧下，我個post就可以上到熱門？

定係開個搞笑D，拋磚引玉，令D人放幾個笑話
然後D人就係咁整個 出黎，然後就上到熱門？

一話係爆人地D野，多圖，等個個都入黎望完再放低一蚊
跟著就一堆人係度more同lm，然後再加一堆討論，上熱門冇難度？

或者係衝出黎柒，定一眾user恥笑我，起我底
係咁留言話唔好再推，然後幫我推上熱門？

又或者係傷心負面post，咁就有一班人入黎安慰之餘
再加一班踩兩腳既人入黎，跟著佢地就大戰，然後我個post上熱門？

求一班老屎忽入黎教下新會然開post

我啲post不嬲都好多人理

J圖ppst

post

轉打法 做秒回撚

主人post

真係咁難咩 on9啲就得

冇咁多J圖，有都係2次元既

呃我呀？咪又係一堆得一頁既post

葉師傅

冇比主人養

未訓嘅你post

咁都比人負皮